［11號晚出黎］其實有衝突時，只要你唔走，都好有用

和理非的朋友，有衝突時，你唔好驚到即走，已經好有用。

唔係叫你衝。

人數越多大家越安全，係必然的。

12號佢就即刻二讀三讀，你甘心咩？
出黎幫手！

11，12號
大家唔好驚
出黎屌佢老母！